美國向美公民發布赴中出行警告：防中國報復

美國向美公民發布赴中出行警告：防中國報復

消息人士透露稱，美國國務院已在考慮是否向美國公民發出警告，稱中國可能會因為逮捕華為高管而對他們進行報復。不久後，該消息得到證實，美國國務院副發言人帕拉迪諾（Robert Palladino）向媒體表示，美國對加拿大前外交官在中國被拘留一事表示關注，並譴責“一切形式的任意拘留”行為。同時，他還提出，任何計畫訪問中國的（美國）人都要謹慎行事。

此外，美國國會眾議院有兩名分別來自共和黨和民主黨的議員在當天提交了一份，內容包括要求總統向違背美國禁售令的中國電信公司，採取對它們禁售美國產品的提案。

而就在美國總統特朗普周二發推稱讚，美中雙方進行了“非常富有成效的對話”表態當天，包括《華盛頓郵報》、《紐約時報》等媒體引述消息人士報道稱，特朗普政府的多個部門準備在本周內，公布有關“中方持續竊取美國商業秘密和高級技術，及介入機密的美方政府和公司電腦”的指控。

睇左中出警告

屌！發佈左先講啦，日撚日係度放風，嚇鬼呀

中出

其實我寧願支那捉多幾個
最好捉晒所有歐美國家領事

量支那更大膽都唔敢隨便拉美國公民報復